希望7.27大家會出嚟

大家都知道每次社會運動人數都好重要，雖然今次元朗一役大家可以會擔心，會怕人身安全受到威脅，但我想同大家講對方最想大家恐慌唔敢再出聲。

正正因為咁我哋先要行出嚟，同世界講我哋香港人係唔會向惡勢力低頭引用劉細良先生條片，當日大家一定要團結，緊記唔好分散行動，唔好送頭，大家齊上齊落，唔好帶武器，如果對方用武力，我哋要自衛並適時退後，記住一個都不能少。

剪自城寨YouTube

自推

讚成小隊分別岀擊唔同地方
但點組隊

push

元朗一定要去！！！政府就係要用黑社會震撼你地

唔出正正先係佢最想 元朗冇人去一次 之後既運動士氣大減

人多去用和理非 用黑官勾結做主題！！！！！！ 話比佢地知 我地唔驚！！！！！！！！！！！！ 之後先有得打

如果你今次唔去，都實會有人去，但人數一少就on99 成個運動收皮！

建議唔好分散人力 小隊tg group係組隊並有共識即可

一定要去反黑

死link repost